今日衝入立法會嘅人

個人真係好唔同意 好痛心
今朝早喺立法會出面開始有人衝撞入去 啲議員已經阻止又跪地 但某堆示威者推開佢地仍繼續撞 最傷心最嬲係聽到佢地叫 預左比人拉預左死
同樣今晚衝立法會嘅某堆前線都係高叫要死喺度

我地唔係一直堅持二百萬零一個人都好重要咩？既然你地都識叫每一個人嘅力量都好重要點解仲要咁做？難道你地真係比班狗拉左真係為左衝入去個空嘅立法會裡面而犧牲左就值得咩？咁之後場仗仲點打落去？
（最後返入去抬走留守者嘅人 真係好多謝你地）
只望香港人平安一齊堅持落去..

238596

加翻個p牌比樓主ok?

唉，得啦得啦。
好L煩 好唔值得。
知道啦樓主。
最值得係乜都唔做繼續爭取民意上街百萬行。
咁個政府一定聽

唔好再問值唔值得 唔該 拜托

收皮啦屌你老母
唔係有人衝，條例一早過左啦

你個P牌呢？